忘年戀60歲男子 毆打29歲女友兼搶手機被捕

凌晨零時許，天水圍天瑞路，一名姓李60歲男子與一名姓梁29歲女子，因感情問題爭執，期間李以手襲擊梁女，並且盜去她一部價值約一萬元的手提電話後逃去。

警員其後在天恩邨對開發現李，他涉嫌盜竊及普通襲擊被捕，案件交由元朗警區刑事調查隊第一隊跟進。梁女清醒被送往天水圍醫院治理。

29歲女子係咪操流利普通話

@老納

又係天水圍

1. 中年裝修佬港男, 迎娶深圳22 歲湖南妹
2. 港男做老豆, 入紙申請公屋
3. 湖南妹獲批單程證, 由二人家庭改為三人家庭輪候公屋
4. 火速上樓
5. 湖南妹做兼職, 與店長/經理曖昧
6. 湖南妹多次報警, 報社工, 投訴遭受家暴，婚姻生活不愉快
7. 湖南妹申請離婚. 公屋歸湖南妹所有.
8. 店長/經理同湖南妹分手, 湖南妹回家鄉再婚, 準備申請情郎來港
9. 報章報導港伯訓街, 讀者痛罵港伯唔忽視家庭，以致無家人理會
10. 情郎來港, 決定做裝修佬, 呢個時候, 佢又聯絡緊一個湖南姑娘.......

原來已經去到stage 6

少男唔UN愛阿伯

未打幫湖南仔養仔